聽到賀錦麗致辭時講justice for all就想嘔

因為想上位
做檢察官時堅持要搞到幾個黑人坐冤獄
阻止對被告有利嘅證據（DNA test)呈堂上訴
其中有個黑人坐咗20年先出得返嚟

有冇detail

黑人賀錦麗搞鳩黑人？

佢唔撚係黑人嚟㗎

拜登話黑人係罪惡tim

佢係有印度血統，從來唔係黑人不過講係黑人對選舉有利，所以冇人澄清

自己google
Kamala Harris
wrongful conviction/wrongfully convicted

This
條八婆都唔知害撚咗幾多人
拆散咗幾多家庭

Mainstream media被收編晒一定唔會摷翻舊屎出嚟
分分鐘過多幾年連佢屈到人坐冤獄嘅報導都搵唔翻

如果係侵侵仲唔日報夜報

7千萬選民選擇

自己衰左自己受，無得怨